Some will fall and some will live

Will you stand up and take your chance?

有人犧牲咗自己條命啦！你聽日仲唔出嚟？

616 230維園見！

證實咗不治

我哋代佢走落去